我地做咁多野為乜

我地嘅抗爭係無了期，人只會愈來愈少， 因為大家心知淋病唔會答應5大訴求

獨立調查委員會

依家軍政府狀態，警察幫政府做嘢，

你叫政府成立清算佢地？咪玩啦

撤銷對義士的檢控、撤回暴動定性

簡單一句，撤銷咗呢兩項政府點樣制造白色恐怖？

最終嘅目標只有一個，實行雙真普選

一日個政府唔係我地自己人，以上我地所有嘅訴求都冇可能做到

試諗下依家個政府可以無視法律嘅程序，繞過立法會直接推反蒙面法，行政立法執法佢都玩哂，我地仲點同佢鬥？

我地要達成共識，有個明確目標同死線比自己同政府，做唔到就行動再升級

唔可以再無了期咁拖

愈拖 政府中共做嘅野就愈多，一步一步將我地嘅底線不斷押後，令我地慢慢習慣暴政暴力

政府做嘅每一步都係有部署

好似免費電視牌照咁 就係為咗封鎖消息 播佢想比你地睇嘅野

光復香港

唔俾D顏色佢睇，相信會有更多惡法禍港

對住一個選擇性失聰嘅人表達咩訴求都冇用

一輸，就變新疆

要準備搞革命

我宣佈18區開花係成功既

但都要檢討!!

[嘗試分析]今日多區開花並無失敗, 亦一定要再做. 原因及改善建議:

我不嬲話而家叫嗌Five demands係卑微得可笑
起碼嗌重組警隊啦

為左人身安全，繼續係健全法制下搵食，唔會被清算，有自由，有人權保障咁，唔會周街被警察公安打殺

雨傘輸左，今次要贏，永不放棄

反抗

每日喺商場自high鳩嗌 你覺得政府會彩你？
（冇責備手足嘅用意）
晚晚好食好住喺屋企歎冷氣飲下紅酒

對班狗官完全冇影響

所以行動先要升級

即使淋病下台 下一個都係建制派選出黎 都係中共派落黎

所以我地要雙真普選！

我地成日得行動升級, 但口號訴求真係由612到蒙面法當日都係個幾句; 蒙面法後香港人加油變香港人反抗已經好大進步

升級訴求既目的, 係在於比知道政府已經錯過左爭取社會共識最大公約數既時機

令政府進管治同威信一步崩潰, 咁先慢慢可以杯葛到個政權.